\documentclass[12pt, a4paper]{article}
\input{source/commands.tex}


\Anwesend{Omega}{Daniel Schneider}
\Anwesend{Klinke}{Philipp Gagel}
\Anwesend{Joker}{Florian Bauer}
\Anwesend{Dude}{Dustin Hackert}
\Anwesend{Vuochlhaus}{Florian Schyma}
\Anwesend{FlickFlack}{Tobias Haupt}

\Entschuldigt{Dutchman}{Raphael Wastian}
\Entschuldigt{Helena}{Jessica Kirmann}

\Unentschuldigt{}{Sarah (Krasser Fux)}

\Datum{13.02.2020}
\Anfang{19:01}
\Ende{21:35}
\Ort{Sandstraße 58c, Coburg}
\Senior{\Anwesender{Omega}}
\Consenior{\Anwesender{Klinke}}
\Subsenior{\Anwesender{Helena}}
\Fuxmajor{\Anwesender{Joker}}
\Vorsitz{\Anmerkung{Omega}}
\Convent{Generalconvent}

\begin{document}

\input{source/title.tex}

\Top{Begrü{\ss}ung}
\XVorsitzX\ eröffnet den \XConventX\ um \XAnfangX\ Uhr und begrüßt alle anwesenden Bundesbrüder

\Top{Feststellung der Beschlussfähigkeit}
Die Beschlussfähigkeit ist \textbf{gegeben}.

\Top{Verlesung des letzten Protokolls vom 01.08.2019}
Das Protokoll wurde verlesen.

\Top{Top 1}

\Top{Top 2}

\Top{Top 3}

\Top{Top 4}

\Top{Anträge}

\Top{Anfragen und Sonstiges}

\Top{Schließung des \XConventX s}
Der \XConventX\ wird um \XEndeX\ Uhr von \XVorsitzX\ geschlossen.

\end{document}
